can't sleep

can't sleep. god bless hk and hkers. true point of no return if anyone died in that station on 8.31

I like your user name